鄭松泰：剛才我 show 這張議員證俾兇我的狂躁警員，佢話證明唔到我身份。

偽進狗連呢堆字都睇唔明呀
包容低智力動物

班狗智力有問題，原來連眼力都有問題，唔怪得咁安狗啦

智商低無下限中文都唔識

毅進狗連中文都唔識

黑警將全部市民當暴徒
冇打獲你算好彩

毅進仔（唔識字）

你班狗著制服都證明唔到你地係警員啦

冇簡體字睇 係咁上下.....

咁身份證都唔駛俾啦
一陣又話相中人唔係本人
講撚晒

五大訴求 缺一不可

毅進仔未見過咁高級嘅證啊
分分鐘連自己張委任證都冇認真睇過

警察只係有手有腳既低等員工，冇腦冇視聽力

班狗識撚睇咩

博士

撐警人士快D入黎撐警啦 屌你老母

原來警犬而家只喺識'汪汪'
其他咩都唔識

因為對家啲委任證都喺假

push

遲啲身份證都證明唔到係你

有冇抄抵佢number投訴佢
追住黎咬
點解警察會驚議員
因為識好多人，可以搞佢

所以警狗都證明唔到佢身份架， 佢冇權扮警狗執行任何職務

松泰 下屆繼續選你

係咪吸左毒呀啲狗 冇咩常性

毅進狗(文盲)

冇打你算係咁啦 你對班癲狗講人話
期望啲咩？

好靚仔啊

收檔啦， 佢有撚企過前線咩

班狗其實要向議員敬禮

警員已經失去理智同正常思考能力 應解散警隊

佢地自己證件都無見過
點會知人地證件代表啲咩

狗畜生 邊識字

佢地而家已經目空一切 張建宗都比佢地恐嚇

原來DR.

有學識有良知都唔會做狗啦

癲狗

毅進仔連Press都唔識 算啦

民選議員都唔識尊重，同黑社會就搭曬膊頭

下次有阿sir show委任證就同佢講：「阿sir你帶曬防毒面具，有委任證我都認唔到係你，你除左面具再講」

狗點會睇得明中文呀，唔知好正常

香港理工大學榮譽文學士（社會政策及行政）
北京大學社會學碩士
北京大學社會學博士

唔係殘體字d公安唔識睇

好波

鄭松泰倒閉嘅自己有公權力自己解決啦

警察真係低智商動物

啲狗真係唔識字㗎

終於明D狗點解唔SHOW PASS喇, 因為委任證都證明唔到佢哋身份.....
咁仲叫人換乜春身份證, 都證明唔到

7.1嗰日畀cctvb話佢帶領示威者入立法會
不過，係鏡頭前真係好少出現

智商有無1?

嗰狗讀得嗰幾年書點識咁多字喔

推

當年投票俾佢，後悔到仆街

唔好忘記兩年前錄音事件

因為佢地自己都手畫委任證
用返佢哋邏輯未覺得全部證件都唔可信囉

啲黑警係癲晒啦！

鄭松泰 冇串鳩佢係毅進仔 隻警犬都算好彩啦

博士對毅進仔

立場影到佢full gear

利申：唔鍾意熱狗，但係支持蟲太

IQ EQ 都係0

係咪唔知咩叫證
因為佢地自己都無證

唔識字 又冇腦

你都白癡
無委任證點睇呀

唔識字又唔留意時事

同我去驗DNA！

警局幾時變咗庇護工場

香港人證件都係垃圾
軍政府話係就係

長期都係咁，呢兩個月黎唔知第幾次俾埋證佢都話證明唔到議員身份，唔係智力有問題咁簡單，根本無智力可言

緊急，7合1入機場會點？

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

狗係無邏輯

熱狗好波

可能唔係香港人黎

on9黑警詞窮淨係識得發癲亂吠

佢地應該連自己張狗證上面啲字都睇唔明

點解佢身份証張相影得咁好睇

犬隻嘅智力不足，請大家包涵

北大博士蟲太

係官階黎講
區議會議員同立法會議員既官階係高過白衫

呢鋪我信狗呀，大陸公安邊會識香港議員吖